點解老師會有暑假放

好多行政、教學嘢可以暑假預備
開學咪唔使咁辛苦
真係唔明點解要出糧畀佢地放個幾月假

利申 同樣唔明點解立法會同行政會議都有假放

放一個月度咋喎
我以前中學七月廿幾先有假放，定而家暑假提早咗

80年代既老師
先會有同學生一齊放暑假，同學生一齊返學

點解有暑假⋯⋯因爲老師無得請大假

其實個所謂暑假，得二至三個星期。咪即係大假囉

大假有得隨年資加
老師set 死架ching

想問有邊份工每年可以放一個月假

除咗暑假之外，其他都係跟學生假期囉
農曆新年、復活節嗰啲都唔只放紅假
已經比普通人放多咗好多

你既然覺得老師咁多假放咁好，你又唔去做？大學professor仲多假放
淨係諗人哋福利好，之後想人哋無咁多假放 有無咁自私啊

做到先得架

冇AL喎人地

雙糧 花紅 乜都無

你覺得多一個月 咁正 你快d去做啊嘛

有幾難？一年20日AL
計埋啲星期六日咪成個月
係冇得連住放姐

公務員都冇雙糧、花紅
咪都係咁多人爭住做

你覺得人地份工咁好 咪快d去做

唔通做老師得10個月人工？
畀你做唔做

人地一個花紅都炸撚死老師個兩個月份糧啦，戇鳩仔

又係啲魚蛋論 樓主講到老師咁好 又唔去做？

自己無本事做老師又要酸

垃圾

如果比一個月假同一個月糧我揀
幾大都揀假
有成個暑假放
唔好話去邊度玩
淨係唔洗做日日攤係屋企
已經爽死

child登仔淨係識葡萄人地
之後又踩到人地憑咩咁
但完全突顯自己係井底

咁你唔去做 ?

人生就係充滿住好多遺憾架啦

我份工都一年30日AL啦